尋歌

頭先突然諗到句歌詞
"難道長大是一種夢寐笑話"
依首係咩歌 有冇巴打聽過
GOOGLE都搵唔到
廣東話歌黎

你聽都聽錯
應該係 遇怪魔我急於變大個

無奈長大是一樁玩味笑話

我淨係識曾經很想去長大 可惜光陰過得太快

感謝

Thx